#Лабораторные работы №2-3

**Шаблоны** вынесены в папку /templates/  
Обработчики форм, авторизации, меню, страниц находятся в папке php.  

**База** находится в файле /lab.sql. Таблица с пользователями называется user и отличается от той, которая была описана в лабораторной: в качестве PRIMARY_KEY используется id, а не mail. Это позволяет в будущем добавить возможность изменения почты...

Немного иначе реализована авторизация - см. /php/authcontroller.php

Старалась избежать дублирования кода, поэтому подключение к БД и создание экземпляра класса соединения с базой вынесла в model.php (недо-MVP). Аналогично - работа с сессиями и проверка аторизации.

Рекомендую начинать свое путешествие по этому коду с index.php)

